美國參議員Marco Rubio：兩黨參議員已重新引入了《香港避風港法案》 遭受迫害的香港人有資格獲得難民身份

Rubio: 國會出面既唔係愛國者

佢一向唔親侵

呢條法例係民主黨乘機降低移民門檻既把戲

你連條link都唔走入去睇就9up咗先？

The Hong Kong Safe Harbor Act would:

(1) Grant certain Hong Kongers Priority 2 Refugee Status: Hong Kongers who participated peacefully in the protest movement and have a well-founded fear of persecution will be eligible for Priority 2 Refugee processing in Hong Kong or a third country. Refugees from Hong Kong will not be subjected to the numerical limitation.
(2) Waive Immigration Intent as a Factor for Non-Immigrant Visas: For those Hong Kongers who have been arrested for protest-related offenses or served in a humanitarian or organizing role in the protests, the intent to immigrate will not be considered as a factor for non-immigrant visas to ease the way for an asylum claim.
(3) Treat Revocation of Hong Kong Residency in Retaliation for Applying for Refugee Status or a U.S. Visa as Political Persecution: If Beijing revokes the residency of Hong Kongers for applying for refugee status or a U.S. visa, then those individuals will remain eligible for refugee status as victims of political persecution.
(4) Sunset Clause: The bill will cease to have an effect five years after its
enactment.

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

ted cruz都係咁講 我信ted cruz都唔會信呢條25

Ted Cruz係你老豆，有親吖？
利益同港人一致咪夠

最重要有審查 唔好講咩救得一個得一個 最後只會得一個但多幾個間諜

美國議員唔擺美國人利益為先 擺香港人？
唔怪得香港班張超雄都咁多人投

共慘黨有錢有權，洗撚你個Safe Harbor Act咩。搵個底清既做投資移民有幾唔易

人哋反移民係因為American workers first呀，有手足唔幫去幫美國工人

今時今日仲停留滲透論既人，同港共相信仲未搵到大台一樣

Witch Hunt

支付Ted Cruz

Thank You Sen. Rubio.

講滲透，呢啲就係真．滲透 埋伏多年
兩黨全體共識除咗佢

原來你係美國人嚟
定係你係ted cruz隻狗
btw佢個朵臭晒 下屆唔使選

連登仔一方面成日話要走丶希望可以有辦法走得到，更加打住個道德高地嘅旗號話要拯救手足比佢哋走

另一方面，就支持外國收緊香港嘅移民政策，都莫講話支持難民政策出爐

理由就係話防止滲透，特別係台灣丶美國等地

屌你老母臭閪

講滲透台灣，四九年嗰下已經有一堆人跟咗隊過去丶解嚴之後又已經有一堆人響台灣做緊，真係呢幾年多你一個半個香港人可以做得啲乜

去外國滲透就仲好笑
搵個身家清白嘅人，共產黨比幾千萬佢過去做投資移民有幾難？支那都有聰明嘅人，送佢哋出國讀到博士然後慢慢被外國人取信，進行一啲高機密嘅科研又有幾難？